我是昨天新聞頭條主角,十惡不赦的大魔頭(二)

網站有舉報利按,只係冇乜人用

我承認在道德上有問題. 我唔係好人.我已經寫明自己係十惡不赦的大魔頭
但我只希望公正判決, 而唔係人治, 唔跟法律原意既判決
法律原意係用來打擊迫良為娼, 我冇.
法律寫明倚靠妓女賣淫的收入維生, 我冇抽過一蚊
警察用個女警扮可憐扮比人走數, 急要錢, 我只係拎錢比佢,就入罪
其實大人網已經研究緊上訴, 如果勝率低打算叫hklovely都摺埋佢再賠第二樣野比會員. 只係冇估到準備上訴時, 再比人搞一獲.

連登有1300個雞蟲俾左正評

唔講咁多達你朵有無折

又係果句，如果男會員唔收費
樓主搞示威一定大把人支持

坐幾年出翻嚟就唔洗做啦你

免費升級更佳

錄口供錄左幾多隻dvd

支持樓主 陷家仆街

記者同搜証既朋友
網民表示支持 馬伕應該要坐10年

連登仔唔好比佢呃到
可能佢律師叫佢上黎搵好評方便比佢求情用架

另一個post既留言

樓主只cap對自己有利既言論？（我冇睇曬）

法理上，如果係有灰色地帶既，好應該修法去講清楚條界線。絕對唔認同留咁大執法尺度比執法者同司法機關，甚至係低級法院裁判官亂咁解讀法律條文既灰色地帶去判案。支持網主打到去終審法院。

社會同經濟層面上，夜總會，141劏房可以存在，為黑社會帶來巨大收入，間接助長集團式操控賣淫，而且事實上咁多年來執法機構既監管用處有限，不但係搜證上有困難，而且賄賂執法者既情況去到有默契既地步。我認為大人網呢類平台可以由市場徹底打破集團式操控賣淫，截斷黑社會收入來源，同時無需執法者搶當監管角色，意味同時截斷黑金流入執法者體系。

係道德層面上，我個人認為賣淫本身好難阻止，接受唔到既係被逼賣淫。我地既法律最基本係保障人類尊嚴同自由，最重要係確保女性係有拒絕賣淫既能力。現實上考慮，大人網呢類平台係有能力阻止操控賣淫既勾當，所以附合我道德上既考慮。

再來 樓主有咩就同法官講

我眼見9成網民叫你洗定屎忽入去坐

利申多次 你坐十年都罪有應得

第一個post 隨手一頁 已經叫樓主收皮
我幫你推到第二頁又點話呀

仲有一點我係好睇唔過眼，同樣一件事因為有法律灰色地帶，鬼佬公司鍾意點做都無人去檢控佢，香港政府聲都唔敢聲，香港人一做就喊打喊殺，欺善怕惡。我只可以對呢班屳家剷講句，屌你老母！

都係第一個post 隨手一頁 隨手睇其中一個巴打

唔知樓主公開討論想比邊個睇
我唯一幫到樓主就係幫你推post
希望幫到你啦

樓主要製造輿論當然唔會cap對自己不利既言論
如果有巴打睇唔過眼，覺得係歪理黎，好應該依家quote晒出黎反駁以正視聽。

我個人對網主賺幾多錢無乜意見，但係失法理社會經濟道德層面上，我係俾佢說服到

推一推
法官會睇既我諗 同時律政司個邊都會睇

網民表示樓主有錯 其行為如同馬伕

第一個post 其中一位欣賞你既巴打

推到第二頁未？

如果晌街問條女砌你1Q/上床/做愛幾錢。俾差人捉左
樓主應該有好多歪理解釋
砌1Q=用砌圖砌1個Q字
上床=純粹上床，想叫佢去床褥鋪幫我試下張床
做愛=去木工場車個愛字出黎
然後大把歪理話自己冇示意俾錢佢接受我用陽具插入佢陰道。所以係俾差人屈好慘之類

冇睇曬依位巴打講咩 我諗應該係支持樓豬

第一個post好多巴打 打千字文支持樓主今晚沖涼順手洗埋屎忽

推到樓主坐監為止

我就撐樓主
我都唔知成班人講到樓主導人去做雞有咩心態
有時既野 一個買一個賣者
都唔知扮乜鳩

又開

單野幾時上庭

樓主

你知唔知你原罪係咩? 你嘅原罪係引哂咁多女仔去做雞，雖然你唔係指住支槍叫佢地做。當有5千個女仔覺得做雞係小事，就有1萬個女仔跟住做。當有1萬個女仔覺得做雞係小事，就有3萬個女仔跟住做。呢D叫風氣。

當然呢D風氣唔可以話因為你而起, 但你有份推波助瀾。

呢班女仔第日要嫁人，而當中有幾多巴打將來會娶左呢D雞做老婆。

平心問句，你第日想唔想娶個做過雞嘅女人做老婆?

P.S. 連登班細路俾正評好鬆手

呢個真

你與其又開post同我地講你幾無辜不如慳番淡氣留番同個官解釋啦

睇到連登咁撚多正皮就知已死，成班精蟲上腦諗野

條馬夫係到開post博咩？真係識用media 諗住咁多細路民智未開講到件事好正路人地砌鳩佢咁 幫你搞個遊行好唔好？做偏有報應架唔好信

連登仔連雞頭都撐

呢條仆街將個post開撚埋(二)一定將個post交比律師fight啦 佢本身就好撚識捐法律罅 好心你條仆街收皮啦好冇呀？ 我勸你咪撚搞咁多野 賺賺埋埋咁多陰質錢唔好以為法律耐你唔何就冇事 所有野有因有果 連登仔支持佢助長風氣第時受返既係自己

知道自己衰 重拗乜撚野
有計我都想樓豬多一程

連登
高登

佢駁得到 佢做到官啦

好多巴打將成件事講得好公正
我驚律政司睇完樓主坐多十6

係阿係阿簽撚埋約好無好多野係你一造成架
重要玩弄文字 你唔知醜咩

有無人報生果報
等記者關注下網民意見

入左d利益你估唔充公?

我真係唔撚信佢唔使坐啦
起碼十6

加上 樓主咁撚理直氣壯 戴乜撚野口罩啫

樓主話，我唔想 d 雞益傭金俾馬夫，咪開放個平台俾 d 雞自己搵客囉，不過我有叫佢地唔好做雞架

屌你咩樓主，拎哂道德光環去賺錢買林寶
講到尾咪又係一隻大馬伕
幫乜撚野人呀，又要賺雞錢又要扮撚哂野聖人 mode
見到你咁虛偽真係想嘔

有咩留返同個官講啦

無追post1
想問架林寶$？
點黎架
唔知你答左未

佢真係講撚哂

如果佢寫既野係真心
咁樓主呢條撚樣真係好撚偽善，諗野又好痴線

真係為左幫人，第一單性交易出現就應該執柒左個網啦

但係佢選擇左繼續隻眼開隻眼閉賺錢買林寶囉

唔好企喺道德高地啦垃圾馬伕

你好嘔心啊

條仆街避開哂 d 問題
淨係 cap 對自己有利既 comment

唔緊要，我幫你推埋其他意見上黎

我發現係連登,只要你有少少良知少少道德都會俾人話係道德撚
咁都可以話自己無問題仲要咁多人撐

根本成班小學雞
一見到當事人出 post 係唔撚係都狗衝左先

樓主講到為左幫人咁偉大
講到尾佢咪又係靠 d 雞搵錢
又話平台係 for 人煮飯仔
又話目的唔想益馬伕
根本自相矛盾

再講多D,如果樓主因爲覺得自己開咗個平台，而令D雞自己可以更有自主性，唔使俾黑底馬伕抽佣剝削，咁我勸你可以慳D.

原因係，會俾馬伕控制得到嘅雞，絕大半份都係D大陸雙程證雞外國雞，或者係D議價能力低嘅職業老雞。呢D人唔會用你個平台。

用得你嘅平台嘅大多數係貪錢搵外快嘅本地𡃁妹。 香港人本地人有法律保障，如果佢唔願意報警個馬伕會好大鑊。

你冇逼人為娼，你係誘良為娼。

再三提提香港男人，千祈唔好一時心軟而娶咗個做過雞嘅女人做老婆。做過雞嘅女人價值觀已扭曲哂，理由太多我唔再多講。

如果你仲無覺得一買一賣你情我願冇問題，第日當你發現你個女出嚟做援交時希望你唔好太動氣。

係 最睇唔過眼 話做雞有咩所謂 一賣一買
無所謂
你唔好知自己老婆做過咪得囉
如果果啲連登仔有老婆既話

我grad左幾年中學
聽番中同講 以前唔少女仔出黎做過
因為呢個網
上次大人網爆料出黎 我都見到個識既人
佢地完全乖乖女 你唔會估佢係出黎做
跟據我認識 佢地生活都唔係窮到要出黎做
起碼個個手揸iPhone
呢啲仆街網導人更方便做
好多女無呢啲大渠道未必敢去試

個網導人做雞 +美化成件事
完
樓主=全港最大馬扶

律政司 記者朋友麻煩參考下

最後果段
等報應係佢身上果陣 已經醒得太遲

冇錯，件事根本就係咁
樓主條垃圾仲要寫篇野出黎拎道德光環
見到就覺得好嘔心

你老母養你咁多年
知你做馬扶咩感覺
你留番你啲論點同親戚朋友解釋 睇佢地接唔接受

有人撐果下先好笑
希望果啲連登仔老婆個個都係梅毒雞

垃圾樓主仲要講到「我有寫明唔好有性交易架」
另一邊箱就話要幫性工作者佢地都係人
好嘔心
又話提供平台自己冇責任
咁你又收錢？

搵食啫 犯法阿

龜公都有人撐

樓主上個 post 仲可以將呢件事拉埋去中港矛盾同黑警果單野一齊講
目的根本係混淆視聽
搏班小學雞一見到關警察既野就幫撚左自己先

醒目呀呢招，真係抵你賺到雞錢買到林寶

死監躉你玩撚完啦
入去67810年 出番黎 眾叛親離 做保安 清潔
過世吧拉

真係好撚冇恥

我想幫班女女，所以咪整個火坑俾佢地易 d 跳入去囉

樓主真係我見過數一數二低賤既人

佢老母先勁
教到個咁無恥既仔出黎

仲好意思講老母送件衫繼續著打親情牌
收皮啦

你咁識做生意去做正當行業可能已經發左達
洗乜做雞頭呀

果然係親生 含家都咁無恥

條罪叫依靠他人賣淫的收入維生
唔係有班女賣淫你點收到咁多男會員嘅會費?
咁咪即係靠他人賣淫的收入維生囉

如果佢講既野係真
佢真係覺得自己幫緊人架
幫既方法係

1. 整個平台出黎俾雞 reg
2. 叫男會員科水
3. ??? cap 水
4. 唔好益馬伕，益我地平台好啦
5. 寫幾句：不過煮飯仔好啦你班雞，唔好賣淫 bor

根本樓主偽善到仆街
世上唔應該有馬伕，佢就做隻全港最大馬伕

翻查資料，馮原來有同類型的案件，他於去年被警方以依靠妓女收入為生拘捕，判接受社會服務令240小時及罰款10萬元。據警方調查所得，馮是網上援交平台「香港大人網」的創辦人，平均月入61,000元

有前科你估今次會唔會仲係社會服務令丫嗱?
根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第137條，任何人明知而完全或局部依靠另一人的賣淫收入為生，就是犯法，最高刑罰可被判監禁10年。
洗定屎忽啦

祝佢坐返十轆八轆先好出返黎
好好反省下啦

滿口歪理

樓主拗緊話佢唔支持人賣淫

佢認為反正女人全部都係雞
開個網方便d女做雞搵錢，又方便d仔叫雞，自己又搵到錢買林寶，winwinwin3贏，所以冇錯

呢個真係真心膠 仲有comment話警黑合作 因為佢食埋黑個份 所以警察搞佢 真係好撚on9 理直氣壯個下好野

社會共識：
屌你老母3唔識7 會唔會每個月比幾千你供養你生活？？
乜都唔使做？
有冇可能阿 男對女喎

唔使係字面上搬弄啦 你都係想鑽空
呢鋪希望香港法律 制裁到你呢啲人渣
同埋放得你蛇 盤棋已經set up左好耐

屈警察同黑社會合作?
推埋條友上黎啦

根本黑警殺人都唔及佢戴道德光環收人錢提供女女俾人屌咁嘔心

佢嘔心在收左錢仲話為班女女好，屌，好偽善

網民再次表示 馬伕樓主理應坐十年
上論壇公開討論 製造輿論影響法庭審判？
其實可唔可以告多條？
開一個post重唔夠 要開第二個post

想上來呃小學雞幫你手？
坐10年好正常同公義

完全詭辯

想坐足10年掛

樓主而家向小學雞散播不正確道德觀上黎
最可恥係佢認為自己係幫緊人

先罰咁小 監又唔洗坐 淨係嘔返十萬出黎 二手既林寶都幾百萬啦 呢條仆街衰貪心 唔係第一次拘捕之後執左佢都賺到笑 再次被捕可能真係要坐監 唔係都唔洗係到整色整水

推 見到呢啲偽善撚就嬲

幫記者同搜証既數一數 依個係第#83個留言

我由第一開始睇 得一位巴打留言支持樓主
其餘既
想樓主坐監既%就自己計啦

藐視法庭? 妨礙司法公正?

D小學雞訓哂？
1個都冇

好欣慰 呢個小學雞訓晒既時候 連登終於變返正常

喺到拗有咩用 係咁叻嘅上庭自辯說服個官啦
根本得少數小學雞聽佢9UP
仲要唔係初犯 睇死佢今次要坐

坐撚硬
等陣就報埋蘋果 等香港人睇下佢幾無恥
轉個撚頭佢可以話個post唔係佢本人

post1 一開始勁撚多

唔罰重啲佢陣間又開第三個援交網繼續FATFAT&助長歪風

唔好搏同情好冇

如果個post開到(三)既話 樓主你條仆街含家產記得cap返頭四頁一面倒想你得到懲罰坐監既comment 咪撚好似宜家咁淨係cap對自己有利個d
另外法官大人、記者朋友我係玩完

小學雞先會同情佢，個官彩佢都有味

條馬伕洗定屎忽啦

希望樓主坐完出返嚟可以生性啲重新做人啦

屌你老味馬伕臭雞雞蟲一車車運去集中營就啱㗎喇
坐十碌廿碌出返嚟嗰時香港叫雞可能合法化咗呢
到時咪又可以繼續抽佣繼續揸林寶

全港最大的馬伕出post博同情

無追post
想問下如果樓主只係俾錢條女又乜都無做，點解要拉佢？

61000 買到林寶

終於負評多過正評

講得好

搞個網出黎用途係點你心知啦 敢做唔敢認 上到庭咪睇下個官信唔信你囉

紅字非常認同

門檻低咗，變相吸引更多港女做雞，同時因為多咗女做就唔會覺得自己有咩問題（尤其班女聽完樓主話只係陪客玩下煮飯仔，向助養佢班男人報恩係唔會犯法），啲女係會咁諗嘅

你已經賺完哩一世嘅錢
坐完幾廿年監之後記得上嚟講下近況
睇下你無錢無人無物仲點生存

其實而家資訊咁發達 啲女要去做雞真係好易 好似ig呢啲 一search ptgf一堆女出黎做雞 樓主只係將呢件事提前發生左 不過都係仆街黎
上個post唔係話自己幫毒撚溝到女咩 其實一開始叫自己做溝女補習社 講明啲女係導師教人溝女 咁咪唔使好似而家咁頭痕

留名跟進

原post有1500個正評支持搞平台煮飯仔
試下同法官講，睇下有冇得加刑，呀唔係，求情

on9 logic,販毒都係明買明賣姐
你快d 去做呀

唔講咁多，皮已正
黑警死全家

我上網分享電影，歌曲都係為左學術用途姐
點解要屈鳩我支持盜版

咁請問條女自願做雞有咩問題

咁d吸毒的自願吸毒有咩問題?明買明賣答我呀

照佢個logic 以後我建構咩平台間接share呢d資訊都得，走哂灰色地帶
嫖娼賭博乜都玩曬都得

想帶動輿論
點知比人屌到道德上自行認輸

講法律定道德先，

法律上，錢係男人俾，樓主只係中間人賣資料，啲人識左做咩唔關佢事

講道德，如果做雞冇錯，客觀效果上facilitate人做雞，減少做雞成本唔洗俾黑社會剝削，一樣冇錯

樓主靠玩煮飯仔搵成幾千萬，我呢d廢青邊有資格同情你

其實連登仔點畀正負皮？係咪跟風？

一時一樣？

整埋d 收費vip會員又乜金幣同埋咩認証會員
話唔係有心搞援交網 屌你老母 人唔笑狗都吠啦
咁多歪理 成隻小學雞咁 比老師捉到就話點解剩係捉我唔捉其他人
上次衰完一鑊冇事仲黎多次 真係抵撚你死

一早有啦

夜總會直頭啲肉金直接到老闆手上Tim

第一版同我回覆都講左樓主冇收女錢囉，點犯法呀

咁都犯幾十年來啲夜總會拉鳩哂啦

141直頭同啲女拆數真係犯左法Tim,黑警拉哂未（佢地現在一般係拉啲女違反逗留條件，好少拉後面啲人）

千幾個

拉左幾多，就算拉都經常都係拉啲女，唔係拉後面啲人

夜總會有幾何掃過

仲有講多次樓主根本冇收女錢冇犯法

咁撚簡接都得，係咪我賣毛巾condom 俾啲雞，都算靠妓女賺錢先

樓上有巴打都講左 宜家係小學生比老師捉到就唔服氣話其他人都有出貓呀 老師一係要全部捉晒先可以捉佢

一來仆街10倍冇拉，二來樓主根本冇犯法

律師教佢開post打灰色位

各位記唔記得上年呢d 時間， beauty exchange 出左個故講佢個網？ 好引人入勝

因為唔認同樓豬所作所為，所以畀咗負皮 。

樓主, 我知你條仆街mon緊post 收咁多陰質錢洗乾淨個八月十五未？

搜證舉證難唔代表無犯法
黑警覺得今次夠料
律政司legal advise話去馬
你咪要收皮囉

你睇第一版,條女警係扮慘叫樓主俾錢佢

啲錢唔係交易, 係借/江湖救急

但上到court黑警可能用另一種講法

咁唔叫証據, 咁叫栽贓老屈

好可能正正樓主冇收啲女錢根本冇犯法, 啲黑警就咁做鳩佢

黑社會打手衝哂入來

又玩非黑即白

可能呢單新聞大家ff出黎ti

你覺得誘良為娼冇問題？某程度上我覺得仲仆街過逼良為娼。

有人話正評就係雞蟲吖嘛

1. 自願為娼根本冇問題, 逼先係問題

2. 佢主動勸啲女做雞, 或出廣告叫啲女黎做, 先叫"誘"

我唔見佢有咁做

講誘良為娼既係咩玩法
你唔想做雞邊個迫到你啊 佢又唔係打哂廣告話賺好多錢架 黎做雞啦
佢係開個平台俾女賣廣告
但各個討論區既成人交友咪一樣大把援交女上去賣廣告
咁又唔拉個啲討論區既人？

講道德 有需求自然有供應架啦
咪多得一班想扑野又唔想拍拖或姐拍唔到拖既人
外國咪一樣合法 你個啲141要掃都掃哂啦
捉個馬佚？

樓豬無出廣告叫人做，然而佢呢種嘅交友模式係唔適宜用喺香港度，因為結果係點已經好明顯，就係令援交做雞門檻拉低咗，吸引更多囡囡去做，呢個風氣係絕不可長。

縱容樓豬推行呢類交友形式，只會合理化啲囡去做呢啲嘢，佢哋就可以大大聲話合法無問題，憑咩話佢云云，乜你會想自己未來老婆係做過雞咩？

1. 呢度係香港，合唔合法要等官判
2. 又係呢啲論調：其他類似嘅又唔見你拉云云

1.自願為娼冇問題, 自願為娼既門檻低左一樣冇問題

你一直assume為娼係道德上錯, 我唔認為係

自願為娼本身就係合理, 香港做雞一早係合法

對條女來講係咪明智係另一件事, 但現代社會你情我願, 唔係傷到其他人就做得

為娼係啲女既人身自由一部分

最最最重點係, 香港行普通法, 冇寫明犯法就即係合法

樓主冇收女肉金, 只有faciliate嫖客同妓女認識,咁係中介, 唔係馬伕, 就唔應該被入罪

條例好似唔係寫馬伕有罪中介就無罪喎
再者而家未判
合理地懷疑一個觸犯法例
咪拉搜證拉人上庭等官判lo
唔好講到好似拉錯人啦

根本樓主搵雞錢有冇錯唔關我事
呢 d 野留返同個官講
我係不值佢賺錢買林寶仲要戴埋道德高帽話係想幫班女女唔駛再做雞

如果咁都犯, 香港應該一早冇Night club 哩個行業, 事實唔係,同埋點判都好, 黑警用女警收錢做證據的話即係老屈

祝樓主係入面比人屌到菊花爛晒 最好判重d

1.官就一定岩？唔怪得拎胸襲警都叫罪啦
佢開個平台打哂聲明都有責任？當然你話佢地做咩心知肚明啦 但佢有聲明喎 你可以唔俾會員費架喎

2.選擇性執法都叫岩啊 遲啲你唔好話點解你俾人拉 有人就無野
唔係話佢岩 但點解剩掃佢一個

2.

我撐通街都係處同傻仔一名巴打，原因係佢地都係有論點去分析件事
相反殺人巴斯一尾正係得侮辱字眼，完全冇根據每一個point黎反駁

我宜家都好想知法律上同道德上樓主係岩定錯
通街都係處已經就住呢兩點提出過見解，但冇人根據過佢既論點黎提出反駁
你可以侮辱同眨低人，但一定要有根有據
絕對唔會單純侮辱而唔作出確實回應，咁係極度低智

唔好加你一廂情願嘅意見去理解法律啦
咁你駛撚請律師咩，你自己上去鳩噏一輪都得啦

2果點
你可以抽d時間搵就近d裁判法院聽下審
d小販，賣私煙有唔少都用呢個理由抗辯
"阿邊邊個夠有賣啦，你唔拉埋佢"
睇下坐庭班老爺奶奶點答

樓主好虛偽 講完

依四五年真係睇住ptgf個模式係到變緊
以前冇平台，會係app或者普通交友壇揾
以前ptgf同cc唔同，ptgf主要係約出街陪下你
價錢好隨便，平平地約到出黎，見面後帶唔帶到佢地上屋企睇閣下功力
試過平到可以$150 per hr，氹得佢掂咩都肯做
同cc 1000,2000唔知幾q係兩回事
但近年ptgf依樣野做大左，大人網+少女論壇,ig應該係香港最大平台
做ptgf既女多左勁多，但另一個問題係ptgf同cc已經結合成同一樣野，ml hj明碼實價仲要勁貴
樓主比左個更安全更方便既平台比班cc，同時令更多女走去做雞
我可以同大家講好多女出黎做係冇樣睇，
識幾個讀書樣乖女，有男朋友既又有

當ptgf由小眾野變左大路野，對咩人什至雞蟲本身都唔係一件好事

應該趁機修例
等樓主呢D淫媒唔好咁放肆

對雞蟲黎講咪好事囉 佢地應該唔諗住結婚生仔 唔驚第時老婆做過雞 希望佢地唔好生女 睇路呀

今次樓豬收皮就會變案例
仲要有前科

1.岩定錯好主觀，師奶角度叫雞一撚定錯，個官點判同樓主做既野岩定錯冇關，同埋雖然佢有聲明，但佢成個壇都係指引緊人去做性交易，例如佢d分區名，咩高質約會，賽後報告區，再睇埋post既內文，已經係露晒底，入唔入到罪我唔敢講，但想推晒責任去用戶到扮唔知情甩身就難d

2.唔講岩唔岩，選擇性執法已經係好平常既事，咁岩你唔好彩比人放蛇捉到正咪咬住你唔放

撐樓主，都唔明反對個問題出喺邊。。
有啲野，冇求又何來供呢?

算唔算水滸傳入面既王婆？
提供場地俾對狗男女，收左西門慶錢，
拿你兩個做咩唔關我事架⋯

咁娛樂圈傳聞個d淫媒都係咁做生意啫
大家唔好再追擊肥蛆喇

係咪樣樣野都可以用'商品'角度睇供求？

咁咩都唔應該禁啦
雛妓冇需求咩？
童兵冇需求咩？
武器冇需求咩？

我都係雞蟲，但唔會係好事
除左易搵之外，價錢貴左，變到好公式既交易，ml plan變左基本野，d女為左錢真係比人屌爛個西
同埋有女既巴打睇路，大撚把女為左找一次卡數下海做一兩次上返岸
依家要做真係太易，同做雞變左做ptgf真係美化晒成件事

睇番第一個po真係好恐怖，成班連登小學雞正皮撐雞頭，你精蟲上腦你事，搵到個做過雞既老婆你事，依家起碼正常番少少，負皮多番

毒品都有求有供，所以無問題？

點解141無事？

咁都已經起到作用
平台反映緊市場資訊流通，雖然未必覆蓋到全部
但最少令到黑幫底既馬伕無法壟斷市場
自由競爭令到馬伕維持壟斷地位既成本上升，更加難去控制市場
整體而言 都係樣好事，打擊黑社會既收入來源

你估樓主係咪黑底

做咩copy 紅登仔啲reply過嚟

社區經濟模式啫，我覺得樓主幾叻仔。不過點解比警犬搕，我覺得可能黑白兩道勾結，黑嗰邊見你又搶客又搶貨(D女仔)，咪叫警犬搞鳩你囉。

其實咁樣公開哂反而仲好
馬伕 夜總會 d媽咪 會因為自由競爭而利益收損
簡單講就係你寧願將色情行業既主要利潤比左網主+女
定係比左班黑幫

成班連登仔口講幾憎中國人，唔認自己係中國人。其實思想上咪又係"中國人思維" 成班偽善

終於等到人講
同前排訓練營單野一樣
如果無需求，點會出現呢種供應？（營方）

但平台既出現，令到 既議價能力高左
某程度上打擊緊黑社會既利益？

馬伕同樓主呢隻網路馬伕都係靠妓女維生
拉哂佢地就岩啦

樓豬深潛了

講到好無辜咁,唔係no offense架呢門野
就算想搵快錢,都有好多合法途徑,自己揀呢條路,仆街唔好喊

有需求=合法?

咁警方唔使拉人
如果平台係無人用既，佢自己自然會執
問題係直到今日個網仲有盈利
轉言之代表平台所提供既服務有人需要，而IG 係提供唔到既
亦都反映緊IG 未可以完全取代呢個平台

如果樓主真係當事人，咁高調出post 討論會唔會有問題？

博輿論支持既野
你識條X咩

1. 上面咪撚咁無知, 大把陀地靚妹係黑社會私竇做, 你估老實商人, 同叔冇陀地serve啲客

2. 一買一賣你情我願冇問題, 哩樣係人身自由, 香港亦一直合法

咁做對條女係咪明智, 嗰社會男人介唔介意係另一件事

哩點同整容一樣, 合法行為, 但對條女來講可以係不智

賣淫一向合法, 提供妓女資料一向合法

幾時拉過報紙出風月版, 叫雞指南, 釘nightclub牌??

樓主坐監未？ 入左去好好反省下自己點解要做馬伕

係合法既話141網server就唔洗係美國啦

我意思唔係話佢合法合理
而係所有野總有個源頭
以保良局訓練營單野為例，營方之所以咁做，一定有需求，咁需求方係邊個？個人認為學校同家長一定佔左一大部分需求，大家只係打個供者，唔理求者 咁無正視哂成個問題

色情行業既原理都一樣。源頭係班雞蟲 ，源頭解決就一係送哂班雞蟲去槍決，一係就化學閹割
咁既然做唔到既，你只可以降低對社會既害處，選擇

理論上，樓主講到佢冇犯法 可能佢係岩
但係社會上 冇犯法唔代表你係岩
因為道德底線永遠比法律底線高好多
而樓主做既野正正係道德底線之下
呢個就係問題！

講左咁耐有d女嘅相流出未？

源頭點會係求果方
未有雞既出現點會有雞蟲
男人只係天性咸濕，但冇要求女人做雞
但供方係利用男人依個需求去賺錢
甚至誘導更多女去做雞

其實呢，呢個世界有雞係一件必然嘅事。我亦都唔會指望呢個世界全部女人都係雞，睇啱俾錢就可屌咁嘅大同境界。

對於一D職業妓女，AV女優，我係非常尊重。佢地的確為緊個社會提供緊服務。

但對於為錢而背叛佢身邊愛佢嘅人，或者將來會愛佢嘅人就有D反感。一個連自己都可以賣嘅女人，仲有咩唔可以出賣?

如果你需要一筆錢去達成某D目標，例如作創業資本，或者拯救處於水深火熱嘅身邊人，OK，咁去做我唔反對。事實上做得雞嘅少女絕少係咁。大多係搵完呢D污糟錢就虛耗係D物質上，飲飲食食去旅行買名牌。到頭來只有空虛同一個需要掩埋一世嘅人生污點。

而依家社會呢種風氣就不斷將呢D野淡化，咩 "與其俾人中出完飛，不如趁後生賣個好價" ; "擘開對脾兩個鍾，夠你死做爛做一個禮拜", "援交可以自己揀客，食唔落個D可以唔要" 呢D藉口聽得太多。

我會原諒D俾MK仔開發過嘅女仔，但我唔會要過做過雞嘅女仔。

撈偏咪撈偏lor
搵灰色位生存係咁啦
唔好講到自己殷實商人先得㗎
好似炒股票你估無內幕咩
大撚把人靠佢起家啦
不過俾老廉捉到你咪入去坐lo
d人衰咗又唔見周圍同人講老廉選擇執法

班女都唔洗比錢,多個平台點解唔用

部份人有和勝和背景

個人認為樓主既行為係加強緊呢件事既害處
唔係降低緊

其實咁樣有可能構成妨礙司法公正

我係你就唔會講咁多，你有冇罪啱定錯唔係由連登仔決定。

捉埋d女啦屌老母X犬

我上個post都俾正評
唔係因為咩雞蟲上腦
雖然佢d藉口懶係滿口仁義道德又當人地白痴咁
但我覺得點解淨係拉佢
事實上仲有大把馬伕係真真正正靠操作妓女賣淫為生
點解又唔拉佢地
應該一視同仁將所有馬伕拉晒先岩
利申仲有一個月就坐正做魔法師既死毒撚

我想知，差婆主動問事主拎錢，算唔算誘捕？

就好似企街放蛇，差婆唔可以主動問人拎錢

你唔記得唔代表之前冇拉

點樣加強緊？

明明呢件事係唔啱(道德上/又例如係嫖妓會引起社會衛生問題等等)
佢開左方便之門令到愈嚟愈多人做點會係降低緊害處

差佬掃黃你幾時見到係拉馬伕
拉親都係班大陸雞

撞唔到馬伕咪拉唔到囉
放蛇放中馬伕咪拉到囉
講到有史以來好似淨係拉左樓主一條友咁

到時上庭係連登搞聯署，要求法官判雞頭最高刑罰14年
理由：留言證明被告豪無悔意，仲想走灰色地帶砌詞狡辯

佢第一個post仲有好多人俾緊正評，連登真跟風嘅風氣真係好嚴重。班新會員都唔撚用腦諗野，搞到好似facebook俾like咁....

你唔係？

果然人如其名，傻仔一名

你有冇睇樓主自認十惡不赦？

你真係極度低智，樓主自認十惡不赦，你班垃圾仲想幫佢洗白。

佢條柒頭會唔會太撚多錯字

班黑警咁搞
運作Badoo wechat既人都應該要拉啦

男人天性咸濕, 自然搵對象宣泄架啦, 呢樣係有雞定無雞都會存在既野
做 既人就提供左一個方案比求者, 你情我願, 邊到何來利用?有咩問題?
另外係誘導更多人做 呢點
所謂引誘應該係 做妓女所獲取既大額金錢會吸引女去下海
如果香港既女人好有貞節意識, 貞操>大額金錢, 咁樣根本唔會誘導更多女去做雞, 因為貞操既價值係無價, 無限價值>>>>>大額金錢
相反, 如果係香港女人眼中, 貞操唔夠大額金錢咁重要, 咁即使社會全面禁止女人做 , 佢地都會有途徑去出賣自己貞操, 只係對象唔同左, 例如釣金龜

公開可能令到更多女下海
但同時因為咁而令到黑幫馬伕無法再壟斷行業 謀取暴利
簡單講係二選一既問題, 你想色情行業既絕大部份利潤比哂黑幫, 定係想將大部份利益分哂比班囡囡? 但後者可能令到更多女下海

講到尾, 如果班女 係好有貞操既, 有與無呢個平台根本唔會影響到佢係咪去做
係指控呢個平台促使更多女入行前, 其實會唔會係呢個社會既風氣本身就有問題?

屌, 發覺自己講到好左膠

其實你話令黑幫無法壟斷
係你地幫佢諗既藉口嚟姐
佢攪左個網出嚟
有無減少左黑幫控制妓女,邊個知呀
你知咩?
同埋一般援交都好少可係黑幫控制啦
你話北姑賓妹就話姐

你係唔係想講你請左個女仔做持牌人keeper，有咩都唔關我事？

on9，講緊呢單你講其他人把撚
上到庭，只會睇你有無做過，而唔係有無人做緊同一樣野

好簡單，因為個平台有錢賺
用呢個平台既因客同 係keep 住升
證明緊黑幫係色情行業既利潤，一步一步比呢班自由競爭者同網主奪走

其實你一路都假設啲女如果唔加入呢個網就一定一定係俾黑幫操控
我覺得好on9
講到好似呢個網係妓女既救世主
妓女從始抬起頭來不被操縱咁

啲雞蟲幫襯得呢個網同時間都可以幫襯其他妓女
我就可以話個網啲咩會員制廟度收緊既錢係瓜分緊啲妓女既肉金啦
借妓女搵錢,點可以講到佢大仁大義,妓女行業新契機咁

新聞仲要話俾人拉既人部分有勝和背景
雖然報紙佬講嘢不能盡信
但如果係真既,到抵邊個party先係"黑幫操控妓女"?